澳門要玩撚完???日本眾院委員會通過賭場法案!!!!!!!!

【Now新聞台】日本眾議院內閣委員會通過賭場法案，執政自民黨力推法案，本月獲國會正式通過。

法案周四下午於在野民進黨議員強烈反對，並且退場抗議下表決。由於執政自民黨和日本維新黨議員佔多數，法案順利通過。

以自民黨為首的執政聯盟在參眾兩院佔大多數議席，自民黨打算將法案交付眾議院全體會議下周二表決通過，繼而提交參議院，爭取在本月十四日國會會期結束前，正式通過法案。

法案為日本興建賭場開綠燈，要求政府推動，建設以賭場為主的綜合度假區，在一年內進行必要的立法，同時加強對策應付嗜賭問題，支持者認為有助促進旅遊業，振興經濟。反對者批評開賭，是將發財建立在他人的不幸之上。

正呀
支那人走撚曬最好

唔好啊屌 我仲想去日本

到時入到去又一班大陸妹問你去不去

人中之龍

「日本首家線上賭場上線啦～～～」

唔怕，澳門仲有線上賭場

咁咪好快放埋叫雞

地點會係東京定大阪

寧願比多啲錢去日本都唔去澳門

Molamola

一定唔會去日本
大陸有啲數 係一定要係馬交到賭

日本妹派牌